Sony z3 compact 維修邊度性價比高？

我部電話禁落去完全冇反應
開機畫面正常
請問有冇高性價比維修店推介？

上年個mon壞一半個時換左機
最近叉返電想拎d相
點知成個mon都無反應
機都熄唔到

轉錯左 acc?

乜9呀

No la 呢部嘢苦主多到你唔信
上網見到人換mon 就得返
我想一試

Push

維修點性價比

姐係你expect佢整完又壞多次, 之後又再整, 計返條數睇下邊間抵整d?

我意思係維修公司服務

買過部新啦

呢部機勁好渣

最後決定係淘寶買嘢自己整

想問吓部機難唔難整？？ 有冇邊間淘寶商店好可以介紹？

整完之後work
但啲位痴得好核突
唔難整